你愛我或不愛我都是諷刺 我的世界瞬間靜止

愛你或不愛你全都是
我的事不關你的事

賭10蚊你睇唔到

你肯覆我未

又係絲打你
要放低啦

佢都冇覆我，搵人傾計又唔覆，當我係咩

係咁睇youtube果D塔羅
明明話會好好嫁

絲打呢個名起得好好 係咪用嚟提醒自己

係個個fd都同我講呢句

我唔識講啊講太多會自爆（其實已經有fd睇過之前 D post 比人笑緊on9)

但就係佢之前做既野同講既野都覺得好美好
但冇啦 佢都收左我皮喇
係我仲係道on99放唔低啫